(IT新手)有冇人識用android studio 整NFC比錢

如題 啲code點當
啲code係味仲要配合個NFC舊野

1999

sor for 1999
係啲code要點寫
會唔會用唔用NFC device 啲code會唔同

...建議你放棄
你係咪突然間諗到有發達大計 / 想搞startup

食8 達通 果啲

唔係呀 要整個app出黎交功課😂😂

上面再解釋左架ching

係呀

都做左大半係差呢步

搵到nfc tutroial 望下啦，只少access 到個nfc sensor 先喇

你想UP乜

八達通要真係收到錢唔係自己寫㗎，一定要經官方 app，自己申請做 merchant

做功課就求其用一下個nfc 做 dummy demo 就算數啦

上面有再打返啱個字架

仲要俾八仔抽水